男仔著白恤衫打唔打底?

呢D天氣介乎出汗唔出汗之間
唔知透唔透
但著埋打底衫肯定出汗

著李彩華小背心

睇吓件恤衫透唔透 or 貼唔貼身

唔透唔貼身 見唔到入面嘅話

我會可以考慮就咁噴止汗劑

咩天氣都著

咩天氣咩裇衫都應該著底衫啦

但透左兩條背心帶出黎真係好醜

邊款底衫?
番學款背心定係短袖款?

係LAW我都覺得入面件底衫透左仲核突

貼乳貼

咪李彩樺嗰隻

金鐘仔唔顧形象儀容㗎嘛

呢D透左出黎其實會唔會核突過唔著透點?

男人老狗都怕突點...

我打左底冷汗都不見一滴

Btw raining outside 巴打注意安全

唔怕架
但好似有D人話突點核突
唔係我驚

大隻露點無問題

uniqlo 七十幾蚊一包三件嘅白色薄T

鬼佬唔打

即係大多數都會打
如果係厚身或者深色就可以唔打了

著返件菊花牌底衫是常識吧

Ck 底衫

圓領那些?
係咪會見到的?

大隻夠fit咪唔洗
排骨同死肥佬咪要
利伸死肥佬

但要同唔要既原因係邊度?
之前講D原因都係防透點同索汗咁

番工一定會著
出街casual就唔著
唔好話咩大隻就唔洗著
有操開野先易飛釘 俾人感覺唔專業